（一上位就奶共）張建宗：「內地工作讀書創業安居已成港人生活一部分」

嘩。

政務司司長張建宗發表網誌：

「內地工作、讀書、深造、實習、交流、創業、安居，已成為香港人生活的一部分」，強調會繼續創造有利的環境，投入資源，推出各種各樣的措施，推動人文交流，回應社會發展的需求。

香港人月月出幾十萬畀呢d人就係幫佢地出賣香港

大把港商廠佬返大陸。俾貪官食副身家。

大把港商返大陸做生意 發達
你唔提

5毛發現。

然後有一個富港商比人殺埋
香港政府聲都無出過

求detail

倒轉下話？內地人來工作、讀書、深造、實習、交流、創業、安居？普通話城不是夢。

你個墳都準備搬反大陸啦

人地就係咁落黎，但係又要香港人走
垃圾殖民政府

呢個先係終極目的。

同一日

香港兩大司長，都叫香港人離開香港，返支那。

呢兩個唔保護香港人不特止，仲大大聲出賣香港